順利村@和你唱2.0 「現場討論」

食完飯一齊落黎啦。

推

20:30開始

❗❗今晚活動流程
(暫定,可能會因突發情況而更改)

20：30 活動開始, 和你唱

21：00 默哀一分鐘
(為周梓樂同學及所有在反送中運動中犧牲的義士默哀一分鐘)

21：00左右 和你行
(和你行路線將會分別於
活動開始前五分鐘透過頻道
及活動開始時透過喇叭仔公佈)

22：00左右 活動結束

冇人討論？

要人

推 多人?

推!

而家好少

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

順利要人

連登依排好負面

留名等tg